新手買機求教學

想買部輕輕地嘅機，影相同拍片都唔錯嘅，有得反mon同插external mic，有咩好提議？

canon g7x iii
canon m50
canon r
sony rx0ii
sony rx100vii
sony a6400
sony a7iii
osmo action

丫
a7iii冇自拍 梳

屋企有部用左10幾年 一拍佢就輕機

你老豆係新手定老手？新手，買部一部乜都有，長zoom像素高。RX100M6, M7，Canon G1x MK III, G3X, RX10M3, FZ1000, 等老人家通常收到會好開心。

有經驗的，買部EOS M50, Sony A6x00系列，可換鏡頭的較好。讓你爸到時按需要買鏡upgrade。想平啲，Canon 200D都值得買， 依家4000左右可落樓。